我想知臭省個O字個兩點咩黎

大眼仔所以有兩點？

Lin頭黎

😮

表情符號黎

臭燒 興奮到打錯字

Ö讀eu音，香、月之類咁

:o